連加特：金錢買不到快樂

【Now Sports】曼聯中場連加特不諱言，因家事而影響了自己在球場上的表現，坦言即使擁有金錢，也不代表能夠買得快樂。
連加特（Jesse Lingard）接受訪問時，道出自己今季未能在曼聯再進一步的原因：「真的不容易，尤其那是家庭問題，我在家中有很多事情要處理，同時亦要每周在7.5萬人前比賽。」 「我有點感到麻木，像自己根本並非身在那裡。對我來說，充滿心事之下，比賽只是例行公事，明顯地，我們都是人，人們會認為『你多麼幸福，擁有那麼多錢，擁有漂亮的房子』，然而金錢是買不到快樂的。」連加特補充。 連加特坦言有對領隊蘇斯克查傾吐心事：「家人對你非常重要，你總不想看到他們受到傷害，因此對我來說，那是一段艱難時期，這刻我承受了很多事情，我認為跟領隊說出事情是對的，感覺很好，他完全明白我，他和我一起捱過了這段日子。」

但冇錢就一定唔快樂

希望佢今晚正選再14分鐘換走佢俾睇直播嘅球迷拍掌歡送

Goodbye and thank you

當一個球員變到咁 就算幾有錢都無用

踢得唔好賴有家事梗係唔開心

去國米重生啦

屌，有錢最中意講風涼話

希望踢足90分鐘

佢既家事睇黎都困擾左佢成年幾, 會唔會有抑鬱

無影響啦 本身質素有限

邊個話我lin入唔到波

終於入球

睇黎佢嘅家庭問題已經解決咗

我買到

屌你老味 我買左你全季冇入球貼助攻

連格想開心 為什麼需要等